WeLab 真係癈到爆

同女朋友食飯 戶口有二百蚊 餐飯160蚊 諗住比WeLab 卡 賺埋佢個8% 咁轉錢入去啦

點知佢仲耐過匯錢去毛里裘思 成10分鐘都未入到戶口 以為係咪銀行有問題 入幾蚊雞落 livi 10 秒已搞掂

呢間野真係不知所謂到不知所謂 最後死死氣叫女朋友比住先

發誓唔撚會再用WeLab

livi中銀俾狗用

其實你女友都明，一個月總有幾（十）日唔想俾錢

越諗越嬲 佢咁樣係咪違反商品條例呢？ 呢家都仲未過到個200

呢家都仲未撚有

ching 仲有無用

冇 🤦🏻‍♂️

之前仲諗住申請🤣